就依一個月既勇武行動，我有小小野想講

本身自己都企得算中前
由612誤打誤撞沖左上去
直到琴日既908美領和理非游行

我發覺前線勇武既狀況好奇怪
起碼612，今時今日大家既裝備已經足夠對抗Tear gas
但點解會俾612更加易退
講緊唔係有一大隊畜龍沖緊過黎
只係見到有一隊既防暴就跑，後面既和理非見到full gear都向後跑佢地會點諗
一定係覺得前面好大件事

上到埸，你唔係企係前線最前三到四排既話
你跟本咩都見唔到，唯一既資訊流通就只係前線傳黎既口述
你地企到最前既都驚向後跑，後面既會點你地自己諗

冇一個人係唔驚俾狗捉，俾狗打
但係想講俾你地聽，向後跑俾狗捉既機會只會更大
因為太多空間俾佢地捉人，前線手足都失去左互補既能力
一尾向後話俾空間後排跟本就係冇撚用
話俾空間前線走，即係你地一早就預左走
咁點解唔打遊擊戰?

去到前線問，大家有咩plan，拎曬鐡馬想點整
8成人都係話唔知，人做佢又做，幫下手
唔該你地諗下啦，企係到set一個俾狗一分鐘都唔洗就過既road block有咩用
不如唔好再浪費鐡馬，用佢地黎做一個直接沖既箭頭好過啦

d狗依家個心好撚雄，佢地一行前你地就走
講緊係前線多佢地10倍既人數
我可以講，只要全部人唔走
d狗一定唔撚會沖到黎打你地
唔好話捉走d手足添呀

依家唔好話沖
係你地小小事就走
真正想為俾狗捉左既手足出氣既前線可以點
只有跟你地走，因為留係到就只會俾狗捉呀!

唔好再話咩俾d空間
直接推進打柒班狗
裝備唔係用黎曬命，唔係用黎show俾人睇你有出去，係用黎頂嫁屌你老母

仲有下次有機會勇武既話，係附近搵左架生先
地盤就最好，一條鋼筋就已經好撚好打

如果你話咁係勇武打上腦既，唔該你地打番遊擊
咁先係岩你地style既行動
唔好再打陣地戰
對得線既，就係唔退!
先手攻勢先係有利既個一面!

最後想同自問大隻小小既巴打講聲
能力愈大，責任愈大

祝武運昌隆

g持

其實前線好多cosplay撚唔係第一日嘅事

因為612有明確目標

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

好同意，眼見每個香港人真·又要威又要載頭盔。就連個幾個狗捉住一個手足都唔夠膽一齊衝過去救就知咩事

收聲啦 冷氣軍師 咁鍾意衝你自己衝

無人壓到場 其他人唔分析局勢 行動效率好慢 雖要天琦指揮官

笑撚左，咁就話我冷氣軍師
先唔好講我係前線做過d咩
你覺得依家既前線係一個好風氣?
見狗就走，一路係馬路等狗沖就走
等手足俾人捉?

講多一次，如果你預左狗一黎你就驚到一定要走唔對抗既
唔該你地去打快閃遊擊
唔好俾前線一個假既希望，令前線手足信任你地俾人捉!

對你黎講，快閃遊擊更低風險成效更大

救人係最重要

真勇武已經唔係喺前線同你慢慢守，轉咗去玩其他嘢

不嬲都支持快閃 最好全部人都快閃 衝上去俾人捉住下次出黎又少咁件

612 班狗既目標係驅散
908 班狗係目差別拉人
我係支持全民勇武打返轉頭

G